Virtual Youtubers討論區（113）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既個人勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

なのら

今日有咩新嘢笑

咁萌咁可愛嘅修女你唔係唔睇呀
又會治癒人心又俾到你每日正能量
大家一齊去睇啦
Twitter
Youtube

生日good會係10截止 大家記得買啦

推推下tama先發現自己沉船沉到落深海典算

LMある

留名

修女巴

碌鳩留名

lm

阿仔食雞

hardsell goods

LM關注Yadog爆箱進度

10年Tama Yuna粉lm

就係呢個MV將我由DD變單推狸貓

真 · 好嬲好嬲

TD NMSL

心心

撚狗師

幾時先放監

與天鬥、與地鬥、與人鬥， 其樂無窮

haato

中國仔又要碎多次了
一定ff係笑9佢地

傳心師又要出動了

我只想開開心心

幫埋佢地傳心個H係stand for乜野

死剩2個打左就十分鐘仲未打完

我只係想心心翻返嚟

係咪我中文差
點解我完全get唔到篇野嘅重點?

又贏

復活

Winning son never lose

mmr=全肯定廚，根據前幾個po巴打嘅解釋

無睇寂寞的17歲？
自己打俾幻想嘅假朋友，
自己打擊幻想嘅假敵人

維尼唔係開始禁外語
點解班支那仔仲要用英文?

賀

去到最後係咪要自殺

空媽

空媽的事，能算Hololive嗎？

唱歌反擊了

Haachama

有d己經比人買哂

痴撚線
一日已經賣晒

Happy TD

seed線下做咖哩

H=Hong Kong
T=Taiwan

對空媽不敬

Hachama
Towa
Drug = asacoco = Coco

姐係Towa係企係佢地果邊

好想三個一齊玩

個膠掛5分鐘都冇就賣晒

巴打等二次販售啦今朝11點開賣咗得返掛畫同舊磚剩

點解有Dragon 唔用要用Drug

HongKong
Taiwan
D獨立(唔識串)

towa様

D=D DAY

まつり好似都停一個禮拜

鏡頭轉去NGA

ＨＴＤ

好大機會燒唔起

Agree

多幾層先似傳心師

又係個啲自以為是粉絲
當年闇夜乃都係因為呢啲人搞到引退

最憎呢d垃圾毒撚

邊有人理

可能唔關fans事，有咩理由同時間咁多人停一星期

我覺得真係無咩好講
唔鍾意咪唔好睇同轉推
又要睇又要屌係最無意思

會補貨

モルル果件口賤啲
將佢同其他liver比較
人比人比死人

towa都爆左幾獲..如果又比支那燒...

所以依家識得屌鳩班仆街

無聲抗議
等你地仲話冇工業行動

要好似天神子咁惡d

邊個唔休，
邊個就係鬼

有班支那仔都覺醒 唔知自己同緊啲乜戰鬥緊
冇乜機會會燒着埋佢

人地嘅Happy End=皇女嘅Bad End未見過人咁唔鍾意「不愛江山愛美人」嘅Ending
仲要啲吐槽同形容都好貼切+好文采

元老級咁無計啦

如果公主個邊再出現呢種人我一定開齊ac打到底

但係依家都似
諗唔到點解好似靜左咁多

俾錢就以為自己大爺 唔識分乜嘢叫支持乜嘢叫購買

其實係下下都同一時間開，炒哂車入左廠

matsuri個d有比錢，有d所謂fans係twitter 打嘴炮架咋

事實就求證唔到
轉天氣多人病
或者線下聚會互相傳染
まつり就可能因為Fans SC而唔開心

但如果相信佢地係為左表態先咁做
而會令自己開心d既
咁都無所謂既

支那最多呢d人

轉季姐

現實d諗 純粹係營運安排時間鋪排姐
可能冇咩用意
玩下飢餓營銷

反正我19號就會睇會長同心心
兩個出返黎果時點

依家覺得
只要會長生勾勾繼續做落去
可以激到班小粉紅嬲到谷住谷住

我就會幾滿意

簡單啲講就係傳少陣心

唔好只係計holo就會見到其實好多人病

咁就要睇下yagoo有咩方法可以保護龍
大陸仔一定要搞多你一波
yagoo係咪可以做到完全無視?
無視大陸仔搞龍?

成班人一齊煮咖哩
好歡樂

ff
從佢要用禁播令當係保護就代表佢無方法啦

我諗yagoo在意既
只會係佢B站轉播可以幾時恢復

有人搞就停三周
無限LOOP

我到依家都唔信係為左保護佢先要停

專心食返大陸以外既水啦

咁就死得啦
出翻黎冇任何cover比龍
就算我地自己口講話龍唔介意
但比人一直搞唔係辦法

為左保護佢
叫佢畢業

法國呢度好多巴打都係FGO post常客

事後藉口黎
用意係咁既話，一開始個日文公告就咁講啦

似喇

世一

Cover無Cover是常識吧？
咪睇佢地搞得幾耐
搞得多搞得耐都無反應既
能夠堅持搞既人就會減少
影響又會變細

依家諗太多都無用
到時睇下會點啦

想熄火，繼續食晒2邊水姐，保護龍

我識幾個動物台反vtuber既自己都有睇
然後用分身入黎吹奏自己推既V

問題係就算係保護
都唔會有用
支那人19號一樣再黎
逼到你引退
COVER只想逃避問題

反住推

比人帶壞

咁多人放假 少狸同接破5千未

唔睇Vtuber根本就冇資格上動物台

開名未

課少一pack石都夠入幾十個會

上次井就夠十幾次紅SC
抵到

Towa取消按讚了

我會cover佢地

正常啦

笠

7小時當咩耐久
普通玩咋

求今日焦點

Aqua咁多off collab

渣架，笠水

Towa讚左個人有台灣旗 然後取消左

Towa 笠水

似係出po條友del左po喎

揾唔到個po了

修女啲笑聲
淨化心靈

廢物

引大家回家

師兄識野

孝子 towa都未驚 觀眾就淆咗先

真friends

咁驚以後自稱中國人舉中國旗咪算囉

中国又贏

有無人去ptt到屌9佢地成日spread啲唔清唔楚嘅流嘢

真愛
真係為對方著想
唔係只諗自己

連登咪又係咁上下

對唔住
係我戇鳩冇查清楚

起碼呢單傳到黎連登就即刻求證番

跪了

四圍咁去

屌原來係post主刪撚左

佢去虛擬都市配音
所以要去東京一陣，順便住人地到搞姬

邊條撚屌抵毁我老婆tmt

好感度調整

shion x aqua呢對cp 兩個都比船長食左

新果集古惑狼難左咁撚多既

煮嘢食聲好撚肚餓囉屌

健屋 niji 3d

彩虹係咪要廿萬先有3D？
想睇巴同健屋3D イチャイチャ

十萬3d，不過要排隊

十萬
但要排隊

吹口哨8級有無得做

我都想玩
等佢出switch版

This is not an offer of employment under COVER Corporation.
呢句點解

割cover?

我哼歌演奏級都報左名

外判?

今次個關卡設計係預左你死到仆街

已經第三家
到底第四家係邊家會遭殃，會反兜去返團長家定直踩上芙蕾雅家呢

合約工 完左就拜拜

應該係EN獨立營運

第一次見公司用Google form請人

えらちゃん復出！？

Contract

Fall guys更新左不過未開始S2
唔知今日同唔同到tama一齊玩新關呢

如果係真 真係呢幾日最好既消息

咁仆街

請音樂人合作？

去兔仔到啦
想睇不和

創作既野好多都係咁

其實en運作模式係咪同b站一樣

咁咪會煮左兔仔黎食

孤鳩寒en咁紅都唔出錢請大牌

望唔到有detail

好似好濕鳩咁

睇落就秉承到傳統
好好玩咁

一放工就見到

Sc錢未落袋

唔知
但龍講過公司入面有專負責EN嘅部門
reddit都係果邊推比龍睇

Fallguys S2 幾點開波？

睇落仲難過一代
不過都多元化好多

點解今日るる咁早開台同健屋撞時間

工商

仲以為轉死性

冇 chatroom ?

薯片叔叔

唔係第4家咩
486 團長 shion 船長

花那個衰妹又幾cute

輕機Son

點解玩親日麻都係雀魂

誠徵義工

難怪龍會話呢間濕鳩嘢係闇組織

天鳳對新手冇咁友善

原來有去486屋企
SOR，我係團長個日睇起，冇留意到前面添

En果邊啲3d點搞個個住唔同地區

多提示，介面清晰，啱新手睇/玩
啲牌雖然假假地 但反而幾有直播效果

其實仲有sega隻MJ日麻，不過唔見有人玩

個畫面靚D
做直播既效果會好D
而且佢提晒你食咩、幫你數埋仲有幾多隻生章
易玩好多

中資入侵

咪等武肺完左飛去日本囉 easy

想駁出名既話可以試下既

二期生再出道就係486屋企搞

我煮飯食完再沖涼
seed一期生仲煮緊

班鬼佬要凌晨三點睇3D

TAMA有新ICON

頭等飛去日本都得

想問下にじ3D 同其他3D 有咩唔同??

會提埋振聽

講開又好似係喎
幾日天既事已經失晒憶

武肺未完之前無解決方法
以前一張機票解決哂所有問題
ID果三個家陣COVER都冇乜COVER

次次3d 回都要飛去日本？

上半身郁到既家用3D

可以申請商務簽了

健屋係左手?

了解
唔該橙巴

聽住seeds一期生佢地整咖哩真係好開心

仲有佢地放咗唔少資源落Vtube到幫手宣傳

Sio

19號前唔會睇

winning son solo都有二千人

FG又server check

19號睇艾卡虎吧

快撚D搞掂比TAMA玩

成日都覺得呢種視聽者參加型
都睇晒你底牌咪變相要人讓/自摸

睇你自唔自律 會唔會偷睇嘅姐
不過我覺得有啲人會偷睇然後幫手做節目效果

唔想佢臨時轉歌回
連續兩日唱對喉嚨負擔好大

如果係我
我會係咁供佢

靠自律

玩其他Game

yuna都到埋連登各位爸爸到未

我估佢得Apex

每人都有個新衣裝嘅

玩咩都好
唔好變左唱歌就ok

自從上次78歲船長之後
個個開始畫壽命論漫畫
HAM JOR

其實都係旨在同嗰V玩姐 又唔係排分贏輸都冇所謂
咁都要為贏牌偷睇都冇計

好想睇VTUBER玩多D唔同既GAME

邊個死左

o△O←このスタンプちょっと怖いな…

陰公

團長

彩虹3D隻手真係好怪

sub就超律可

Winning

1.版權
2.要有日文
3.唔係隻隻game都有節目效果

所以點解啲V成日玩黎玩去都係果啲game

開波

Error

玩唔到

fall guys係咪死ser

次次fg都玩唔到

入到game喎
有冇識日文問佢更新左未

鴨鴨變左minecraft

仲有船長

日本果邊唔得

原來有下集

第一集都正

頭先onq都入唔到？

上面有巴打話鴨由FG換MC

佢老豆d畫真係好正

間公司真係

這個粉絲我不要了

唔係話個fans自己del左咩

係個Fans del左tweet
連登FC ed

OLD NEWS 一早自己del左...

點解tama 打機隻眼又出事

真係變左打APEX

tama好似好想玩FG
間公司真係做乜都慢過人

睇APEX會暈3D 唯有background播

一直都有問題

早兩日先講完DEL GAME唔玩

竟然有V打fifa

ひま玩到

FPS 唔多掂

Very low fps

睇到頭暈

佢部機應該普通 之前apex都係咁上下

好慘

Frame rate低 玩射擊game應該好難玩

遲D上佢到幫佢砌機先得

\

葵玩到新MAP了
TAMA驚都入唔到

my wife tama cute撚到

有病睇醫生

其實佢係講緊會員久遠たま

開唔到驚
聽聞地區問題

唔好玩UNO啊...
上次玩左半個鐘一場 睇到我訓著

10月8日第二季更新

牙女今日做咩咁lag

叫佢個FD幫手

台風

打風

諗諗下呢啲事佢點都要經歷一次
下次再遇到先有對策

呢隻兩個人玩會好好笑

真啊

早排玩FG已經試過一次入唔到SER轉左歌回

yuna應該淨係睇到live玩唔到

叫吞拿呀

個咩拿唔係到?

尊重

你砌機我砌Tama bb

拉

說好的fall guy呢
做乜變咗bunny man

係度 仲有留CM

クレア笑到傻咗

他麻直播打機真好新手feel

都算係咁 有部份V真係弱智都玩得好過佢

更新完左
連臨時維修都完埋 試左入到game
但tama入唔到
好想同佢拖下手仔

死ser

咁樣先有素人feel

即係點

有部分v扮弱智扮得唔夠佢好

lamy mama

睇下CHOCO先生打APEX就知咩野係弱智都玩得好過個V

傳心師

真係打機弱智我第一個反應係冬雪

好過玩APEX先

我諗TAMA都唔鐘意玩APEX
極速換驚

見個個v都玩就跟住玩
其實玩啲膠game仲好效果

加多個ういママ

想買健屋個匙扣但佢個死人網好難用
又要日本地址又要盛 填到嬲

我覺得冬雪就排硬第一嘅

唉 同上司傾野傾到而家 冇得睇親生女

老豆失格

他麻交比我 你放心啦

走啦你...
唔想搞大你

傳心師?

有d似女兒的朋友個男主角

召喚傳心師

我番黎會繼續打apex

友人=coco

點解2434啲3D可以咁正

字面意思無傳心必要nanora

當然友人可能係指rose醬 or even coco

祭：DLLM你地唔好再傳心啦，小姐我鐘意抖咪抖，輪唔輪到你地理
利申冇傳心，直譯

Tama啲叫聲

你個女聽晚先開台玩青鬼喎

haachama?

我建議你地唔好FF咁多

holo大把人休養

如果真係Refer haachama, 咁半隊人馬借病射波抗議既可能性就高左那麼一點了

真係似夾埋

Tama d叫聲好正啊啊啊啊啊啊啊啊

屌咁多人射波我都射先

聽完好想大喊係阿就係黎睇你
就黎痴線

超級中學生

他麻

唔洗傳心師，大家都明

最後呢下滑得幾順

唔理舊蘿蔔了

o△O 個emoji 整得好普通
反而直接打出嚟仲得意

fall guys

都係玩唔到

繼續傳心

太細粒

講得出做得到

唔係fall guys個垃圾server唔會咁早完

笑死

今日出season 2
個個爭住玩

笑到仆街

好唔好等埋tama先開始玩S2

做乜9

想吓都開心心

搞到tama冇得玩fall guys s2

tama間cuxxxx係咪唔比開SC

太hea

都好既 一關錢事好多野就變質

出下周邊俾錢tama賺就ok了

係
唔比sc 唔比禮物

9:30 茜5萬人紀念歌回

パトラ啲歌舊到 果然係八千歳

o△O

衰少少咁諗
會員制+賣goods 一買一賣
大家冇欠大家
對v同對觀眾都算好事

咁依家又真係冇乜依d歌

船長打風玩恐怖驚

聽日有會限歌

leona個fd
一齊玩緊

起碼唔會見到祭果d on9 雖然班台仔都好on9

Mori 播埋今日終於換新desktop
好耐冇聽過佢把聲 真係好clean

公主

祭個件事其實係點？
比觀眾撻兩個大額SC叫佢唔好玩apex?
日文廢唔係好明個兩段SC寫乜

呢個畫風

佢地個腦變左

PTR

笑死 用唔慣假地聲

成日只係播apex好撚悶
唔諗觀眾一直玩死一隻自己想玩嘅game
冇其他節目所以你同接上唔到去
叫你反省吓點解做唔到成績出黎

類似係咁

聽朝日南唱,又諗起貝叔e個版本

搶口到

搶口師

繼續做任

養ガチ但都俾人屌
まつり仲要係緊fans個種V黎

終於玩到

好鍾意佢50萬3d唱fansa

平手

過多個鐘就超過啦

終於返到屋企

彩虹最有趣嘅地方

委員長

R18

聽日新衫

睇羽衣媽媽

咁肥既

有人肯出算係咁

人機一體

新王

唔中意呢d畫風唔還原既
我睇h漫又好 枕套又好 同人又好
畫風唔還原我一律skip

新王? 準備做埋帝皇啦

A

佢唔講我都留意唔到
原來486同舞元一齊送花牌

前面仲有 fbk 狗同 peko

btw, 舖入面都有個黃色頭髮嘅女仔

所以真係好枕套難求

廣島鯉魚好似本身好似搞依D合作

帝王好快超過埋佢地一統泰拉

唔知有冇人PO左
パンデイ唔做かしこまり經理人
應該繼續活動

一個月就咁都幾撚癲

好歌推介

之前聽講最快1m既好似係老高

之後2100仲有夢追3D

佢之前放出黎張圖咁細，留唔到都好正常...
我地又唔係住日本，去唔到現場睇

斷斷續續咁聽咗ちま個フリージア stream一個禮拜
先聽咗80次 睇live嗰啲人點做到

熊貓人Fall Guys好勁

等mk妹番黎又有得玩

呢排mel好勤力開台玩mc

幾正

靠chatroom同改歌詞

DAY11

最後竟然贏左打得幾刺激

上星期2連勝耐久斷斷續續打左十幾廿粒鐘架

羽衣媽媽原來鐘意PKM系列既黑白

我綠寶石之後到劍盾先玩返

Peko聽日過硬

個故事係幾好,黑白+黑2白2

暴露年齡系列

我綠寶石之後全部冇玩，所以佢講黑白有幾好玩，我完全理解唔到QQ

黑白 + 黑白2

有冇朋友仔聽到佢有冇提過咩時代玩，只知道佢提過10年前

金銀remake 我有返去玩過下
黑白我都係冇玩

Game好玩 動畫一般

原來差成20K ，要兩日了

我都係，心金魂銀有重玩，火紅葉綠都有，但綠寶石之後所有新系列都冇玩...連系統做得相對新穎既劍盾都冇玩...

因為NDS之後冇再買任天堂
我都係玩到黑白2 係唔錯嘅

冇咁快吧

727K已過

岩岩search先知老高原來300幾萬
同埋佢個地區計日本但唔係俾日本人睇

應該要兩日左右

一個鐘2K

N呢個角色幾正
當年唔識日文黑白有上網搵劇情睇
反而黑2白2無去睇
有玩都唔知講咩

唔可以睇少A

開始講動畫了，講緊10月新番，有睇咩，想睇咩。
有D意外，羽衣媽媽原來有睇LOVELIVE全系列(應該冇聽錯...佢話あった...

轉左講電影，朋友睇完天能都話唔明，佢未睇

又有任務了

聽返ちま19萬個歌回
覺得佢真係急需買套靚d既收音器材
唔係就浪費左佢把歌聲

拉布

卡返兩個星期啦

一殺

終於就黎300

公主彈加勒比海盜很可愛喔

熊貓人同本間都好勁
又攞到同差d攞到

就黎收工

收工

仲以為可以外鄉人打法成功

9分鐘

今日修女笑得好開心最後笑到傻左

佢開心就好
個直播太長
後尾我都無聽到了

唔通過幾日可以磨死 唔洗打兩個星期

真係打嘅時間得5分鐘

貼多次 呢2個hololive v 癡撚線

今日播左五次好chur

又雜談歌回啦

公主係咁咳

佢成日都係播爆架啦

佢無限體力架
唔洗咁擔心

今個星期大放送 播左2日

之前個24小時雜談痴撚線

睇幾次都覺得會長好勁.. 佢爆個期我仲未入坑睇
前期個時佢係唔係仲要無收益化

羽衣頭先宣傳D咩 冇睇到

每次望到える都認唔出佢塊塊皮個樣都唔同

已買

就青梅不輸的動畫化消息、自己個畫展+雜談、近況，等等
依家做緊感謝

hololive群組而家有幾多個？

播爆既代名詞
仲顛撚過狗

鯊魚有冇可能做到vtuber世一

巴打，我愛你

有

你叫佢休養下先啦

人地收左2~3年既錢 佢用左幾個月爬頭
同埋18年個陣 月美兔 靜凜個d都好勁<證明vtuber直播真係佢地帶紅 ,時乃空唱歌多 唔知計唔計

有Ai應該難啦

有,,,,,,啩

話說條片原來有會計妹

SWS 係咩

係健屋正

城寨

Mori: Let’s make a track for coco senpai... now actually that’s a good idea. I would love to make a track for one of my senpais... I feel like that would be cool to collaborate with coco senpai.

@神父
快回家了

玻璃呀.....
又大牌得滯衝唔過

唔係話休息? 做咩又live

咁大個直球打落去coco係咪正式過檔

無此人
我唔知我睇唔到
Holo還是愛國的

佢都無離過家 回咩野家

大炒

郡道打機都幾勁 好難想像佢係老師
又中出 又m血 又打牌 又打機

真係唔明點解可以咁癲.. 原來空媽都曾經係個榜到

Polka

冇睇郡道 咩中出

佢話自己睇bl漫畫 一定要有中出

有冇朋友仔可以講下會長點勁法，我本身冇追開會長，只知道佢未入HOLOLIVE之前係個人勢，有露臉，有打機直播，等等，其他就唔係太詳細。

中出愛好者

Polka senpai喎

屌真定假架

google應該快D有詳細答案應該幾多人打推薦果D文

我同好多人都有講

好似仲話如果同人本冇中出嘅話佢唔睇

反cup

一來勁在識英文
二來勁在諗到AsaCoco 日本人就搭車返工返學睇 鬼佬就係夜晚睇
呢兩樣令佢兩邊都吸到fans

仲諗住睇連登傳心文，咁我上網睇下，之前只係睇過下萌娘

qAQ

報告近狀同彈琴

傳心文唔係派膠用既咩

又和

就咁聽係都係p發音黎唔知佢點聽到coco

好似唔係講coco喎

感動得閒睇 奇蹟地唔係原神

聽到Polka

成個chartroom都冇人話係coco

講緊polka
果段講緊馬戲團style music

debut 9個月SC有1億羊, 夠勁未

點解好似好多V都鍾意睇BL

聽真啲後面似polka
But前一個似coco啵

講coco chatroom仲唔暴動咩

第二場拜狗 利狗

冇野啦
聽返真係似polka

成段都係講緊circus music

今集L1三角咁勁嘅

上Reddit一轉就知啦

講Coco應該暴動
Btw 乜事都無 ，應該聽錯姐

比佢引左回家

回家師

就係老師先變態
平時對住學生要扮純
壓抑得太耐一爆嗰下

記得以前試過放暑假
搭地鐵時見到個代課miss
大庭廣眾喺車箱座位
隔住條褲摸條仔碌鳩
當堂對老師呢個字改觀

聽老母吹水好享受

簡單講就係第一個真正打開外國市場既人（Haachama病發係之後既事）
間接拉高所有成員Sub數
間接創造作成隊En出黎

西方V圈代表人物（同Haachama同級）

如果臨尾因為Cover太垃圾而比芝麻人做低既話就真係成為傳說

龍中之人

每日一貝叔

一陣打篇傳心文你（認真），千莉有幾條片講得好清楚會長嘅厲害之處

一切戰術轉貝叔

上面各位巴打既回覆我都睇晒，我唔一一回，真係多謝大家先
打開西方市場+1億羊又真係好勁
傳心文都可以有正經既，多謝個位巴打肯打，我岩岩走左去忙，未上網搵料睇，萌娘都係隨意睇睇，帶政治意識個D全部飛晒唔理，各位可以放心

想知郡道係les定直

IB BOT

bi

隻雞d馬車技術真係有大量改善空間..............

睇完千莉條片，都明白左好多會長既野。
THX各位巴打，老人家要訓先，聽朝仲要起身睇鯊鯊起亞特蘭提斯，聽日見！

有冇得幫fol 6k先下播

已經6左

佢個皮有d癲

好似splatoon入面走出嚟 不過係仁版
subbed

頭先我send之前未

個八婆tag左パトラ同日南 我估

頭先行開左半日 mori發生咩事?????

冇事

又開

我見有人話佢提起coco

聽錯
講緊polka

媽的貢丸

石油王

呢個企劃真係好高質 船長下次好似想請鍊金黎玩

基本上三期同時出現就好睇
有下次都係等翻譯

Who is mkt?

桐生放監未

呢10日搵下其他v睇拉闊個畫面

終於出道
把聲幾好聽

妖狐for sure

仲有10年

想問下最近件事有無新發展，
忙到仆街完全無時間追post

冇 如果傳心唔計嘅話

有 aqua個波又大咗

狂戰士對波大咗先叫我啦

話說祭係咪都請左假
搞咩個個都咁巧合請曬假

祭話有朋友出事
初級傳心師：因為被SC fans 屌玩apex -> 抗議
高級傳心師：For coco

有個識嘅巴話個twitter個講法係日文上 似係平時講朋友出事 -> 過世定唔知點
利申 唔識日文

而家翻睇條片先發覺
原來麵包狗+はあちゃま+FBK+會長
有出場但冇開聲唱過

我只想同班支那蛆講句
你地打啦仆街

Ptsd

其實點解唔唱 心係外國留學所以嚟唔到啩? 其他唔知

話時話 4期生係唔係仲未有偶像服

團長tune到

Aloe今日冇寫blog

點解among us呢期咁hit都好似見唔到有v玩

其實其實

冇日文版+有人玩完就出事

人設嚟
其實純粹好鍾意講其實 (冇惡意地咁講 非串嘴)

me too

會長get錯咗おちゃめ機能係discord嘅function所以冇參加到

會唔會太可愛......

老師沖涼?

夜媽媽先嚟開台仲要好似喺到洗緊碗咁 到底搞乜

訓左無睇 akua推講會長old news左未 支那爆炸左未

無野了 自膠

好多v有玩wo

見到有巴打欣賞老師
我好安慰

倒立食蕉果個烤肉man原來係我日服pcr團員

每日一修女

屌 條友自肥
棉花糖俾tama讀 剪片 烤肉

🍇

7粒幾鐘

五動之後又播

戒hololive 第11日
尋晚有Tama / Seed 1期生煮咖喱 / Ui媽
仲有十日coco心心出獄

732K

733了

gura既笑聲係純正好甜既女仔聲
唔同本家個邊 BBA笑 ha^ha^ha^ha^peko 煲滾水笑聲

開煮

2個人都撞？？

佢地不和

點解en自己一個ser

如果en有2期 3期既話 jp個ser咪多人到

重諗住同一個

2434都多人喎 多人有咩問題

solo star的事 能算holo嗎

咁將班鬼妹同日本妹擺埋一齊係怪d既
你睇印尼個班咪同jp一個ser 咪一樣無乜交流

少人先唔好玩
仲要未必個個都玩 最後個ser就荒涼

有交流嘅 不過id一見aqua講完野即刻offline啫

pekora同moona講how are u fine thank you 就話自己同佢交流過 重要全程用英文

閒日朝早開歌台 真係for返工放backgrounf

佢同團長用英文打字好好笑

咁又唔駛
其實你睇holo主要起野都係5個人左右
其他都係自己間屋only

我近排圍內網友group都起左個
半個月主起7，8個人已經成堆自動野整哂，分分鐘月底攻埋終界

不過mc既話 jp ser好笑在有pekora aqua同Okayu搞鬼
但en 睇款5個都唔似會

英文battle 但明明我覺得holo英文最廢就係pekora / 船長

唔明點解可以冇aqua

未見識過桜語/maringlish

你同個5歲兒比

各位自已執生啦

上次係咪moona個twitt?比觀眾問係邊個

btwねね好女仔 同id聯動

你要咁講我覺得0歲都勁過5歲

ぺこら唔係話做過遊客區parttime咩
個次睇PS5發表會 唔知係唔係鳩撞 佢做translate都有2 3成係啱

正皮jorgan
負皮波塞冬

maringlish有啊
España hola hola oraoraoraoraoraoraora
ariariariariariariariari arrivederci<呢句佢又講得勁岩音

50000同接 仲勁過人哋3d

holahola係西文 arrivederci係意粉文
實質上冇一個係英文

好懷念35啲英文

到佢3d點算

咁兔仔單人近排都有4萬5既

10萬掛

佢肯定係睇jojo先識arrivederci

EN第一代已經係咁，我覺得之後幾代會仲誇張

Btw 真係好勁由開始到依家都係5萬左右睇緊

我覺得只係鯊魚特別誇張

佢住美國，都唔知點樣3D

反正連Amigo都正式撥入英文，是但啦

time stop 講得超純正
重有waruto

真人出樣當3D

珍

日本仔可以用片假名拼英文
所以其實所有英文佢都係日文

離開咗家一排冇見 又大波咗

又突發唱歌

清楚系

未放緩過

其實死神華生都過晒五期
只係鯊魚光芒太強

Solostar做晒winning son好似仲有市場

鯊皇

麵包狗vs大家姐vs a

但照個走勢a應該會係100萬前已經追過本社果2個

火雞連300k都未上到
明明打機勁toxic

lofi嚟，
同本家聯動暫時得lofi
moona好似同solo聯動多

Monna 唔識日文要靠lofi帶先交流到

應該係佢半日半英文嘅問題

睇嚟今次又唔留檔咁多英文歌

new po

開播前都已經話shark個風格正

一聯動即刻跌一半代表咩

麵包狗擺緊工輸硬

感覺雞係EN入面最接近凡人既一個
同埋風格感覺好似冇咁強烈

鯊魚唔洗講
死神RAP GOD
Ina 畫師
華生 食藥開台